[油耳撚]洗耳仔

最近耳仔塞左，想洗耳仔
見好多答案都話黃文琪好
想問下大概幾錢同流程係點

Audiclean

之前用過政府比個隻耳油同正美耳蘇都係仲塞緊

480到咁上下洗雙耳 入到去係伯伯醫師
叫你訓係度 會用枝耳挖推哂入去 之後再攞枝管開機器吸
吸唔到會幫你撩 會少少痛 不過幾快又安全 過程大概5至10分鐘
抵睇
利伸 半年前清左 感覺良好 會再幫襯

唔該晒

終於有重點雙耳